無銀行戶口 點拎$4000？

開

好似拎支票但係要再等耐啲
開戶口仲快

無戶口要張支票做咩

有無邊間最易開
唔收最低存款

現金票啊
蠢撚過隻豬

樓主幾歲？ 如果係學生嘅好易開

睇說明果張野有寫.
無戶口, 到時收到信上去攞支票.

想問一個正常香港人點解可以無銀行戶口？你全副身家跟身？

19歲以上冇銀行戶口都算奇聞
大學交學費都會叫你開戶口啦

樓主可能小學都未畢業

小學未畢業點攞4000蚊？

學歷 小學或以下都可以大過18歲

識過有個舊同學岩岩夠16歲就出去做Part Time
問老豆老母借左張唔用既銀行卡出糧 從此就用老豆老母既
無開銀行戶口

有無犯法？就算老豆老母 acct 都唔可以比個仔用好似

同埋間公司出糧去一個 同個員工唔同名既戶口，有無得叫金管查佢有無幫手洗黑錢？

樓主係咪d 唔用腦mk

要睇有冇法律巴打解答到你

不過個條友真係好撚奇怪 出街唔帶身份證
帶個黑白影印本 話佢老母驚佢跌左張身份證

入落我戶口度先囉

佢係咪偷渡落黎根本冇身份證 點解要咁鬼鼠